［借花敬佛］拎個重用口罩捐比泛民區議員，等佢派比市民幫泛民助選

吓??
個口罩一定有識別 。
人哋以為政府畀多啲區議員去派